曼聯上上籤 曼城槍手陷死亡之組

樓上死咗全家

樓上死全雞

點睇哈蘭德

佢老豆當年都比我地曼市大佬堅尼收山
個仔就收皮啦。

你唔係巴薩球迷？

好波

yeji25?

拉